卡斯拿斯算唔算係最成功的門將

咩都贏過

耶辛威d

好難比較 不過聖卡係近20年最強 應該無人反對

本來係保方,不過佢自己玩臭個朵

佢無贏過歐冠

我睇好保方
意大利新星，好勁

其實龍門好難影響歐冠
入波先會贏 入波又唔關龍門事
龍門只係盡量保住唔好比人射入姐
前場唔入波關佢乜事
拎皇馬前面全部星黎比真係唔岩

全靠buffon我曼先反cup到大鈀鑗

榮譽上一定係
仲要係隊長身份捧過晒世界盃 歐國盃 歐聯 聯賽

紐亞啦

獎就差唔多

不過舉手同行出禁區好拿好笑

足球界馮檢基

施治表示唔同意

但尾幾年勁肉酸

CECH

葉鴻輝啦 幫香港拎東亞運

點先叫成功先﹐講團體獎項係最成功既

贏過英超未

純粹計自己睇過既直播賽事
卡斯拿斯係神救最多既門將
係諗住個波一定會入但俾佢救返出黎嘩一聲果種
多得十幾年前果條皇馬垃圾後防做就

點會差唔多
多你兩個歐國杯wo

利狗上年都幾次靠alisson

未贏過港超

皇馬肉酸姐

你講到守龍好似可有可無咁

卡膠 阿祖安

巴夫斯有國家隊大滿貫